要救勇武 和理非要同武勇切割

佢地以為好多人希望佢地坐監 我地要話俾佢地聽和理非唔喜歡無謂送死